<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<help>
  <section id="list">
    <title>影片列表</title>
    <content>
    <![CDATA[
<p>您可以進行如下操作：</p>
<strong>查詢影片</strong>
<p>您可以按照“影片分類”、“伺服器”、“推薦類型”、“關鍵字”（“影片名稱”或“演員”的一部分）進行查詢。可以使用某個條件或某幾個條件的組合進行查詢。另外，您還可以通過點擊列標題對查詢結果進行排序。例如，點擊“影片名稱”將會按照影片名稱排序，再次點擊將會按照影片名稱反向排序。</p>
<strong>快速編輯影片</strong>
<p>您可以直接點擊某影片的某個屬性（編號除外）進行編輯。例如，假設影片列表中有一個影片，其名稱為“大旗英雄傳”，您打算把影片名稱修改為“鐵血大旗”。您點擊“大旗英雄傳”後，會出現一個編輯框，裡面顯示著“大旗英雄傳”，直接在編輯框中輸入“鐵血大旗”，按“回車”鍵（注意：可以是按“回車”鍵,或者是鼠標點擊頁面空白處）後，影片名稱就修改為“鐵血大旗”了。</p>
<p>同樣，您也可以快速編輯影片的推薦類型、更新時間、點擊次數（如果啟用的話）等信息。</p>
<p>另外，象“精品推薦”、“分類推薦”等屬性，只有兩種狀態“是”或“否”，您直接點擊圖片就可切換。</p>
<strong>批量編輯、刪除影片</strong>
<p>您可以一次編輯或刪除多個影片。首先，通過點擊影片編號旁邊的方框選中您要編輯或刪除的影片，然後從影片列表下方最左邊的下拉列表中選擇您要進行的操作，即可一次編輯或刪除這些影片。提示：批量操作時，排序功能可能會有幫助（參見上面的“查詢影片”）。</p>
<strong>添加影片</strong>
<p>點擊影片列表上方最右邊的“添加新影片即可”。</p>
<strong>編輯、復制、刪除影片</strong>
<p>找到您要操作的影片（參見上面的“查詢影片”），點擊該影片最右邊相應的操作即可。</p>
    ]]>
    </content>
  </section>
  
  <section id="add">
    <title>添加新影片</title>
    <content>
    <![CDATA[
<p><strong>影片信息
</strong></p>
<p>影片分類：影片分類是必填項，用於幫助用戶找到需要的影片。如果您還沒有添加影片分類，請您先設計好影片的分類，然後到“影片管理”下的“分類列表”模塊添加分類。現在只允許把影片添加到末級分類（即沒有下級分類的分類）。<br />
 伺服器和地址：伺服器和地址是必填項，用於影片點播。如果您還沒有添加影片伺服器，請您先設計好影片的伺服器，然後到“影片管理”下的“伺服器管理”模塊添加伺服器。例如，您有一部影片地址為“http://skyuc.com/電視劇/大旗英雄傳/01.rmvb"，集數為40集。先添加伺服器地址  “http://skyuc.com/電視劇/"（注意這裡建議您以斜槓結束，以減少影片地址的長度），再添加影片地址“大旗英雄傳/"，输入"開始集數"為"1"，“影片集數”為“40”，“格式”為“.rmvb”，之後點"生成地址"，此時會出現系統自動生成的影片地址，如果地址有所錯誤，可以重復之前操作或手工修改直至所有地址都正確。在生成的地址後面有“順序”和“顯示”兩個輸入框，您可以自定義每一集的名稱和顯示的順序。最後填寫影片詳細描述再點提交。<br />
影片縮略圖：如果您的系統支持GD（php的函數庫），您可以在“網站設置”通過選擇“開啟縮略圖”，這樣，在上傳圖片的時候會生成縮略圖，並且，影片縮略圖的大小可以在“網站設置”中設置。如果您的系統不支持GD，您就只能上傳圖片，而且大小也只能自己預先處理好。
</p>
<p><strong>詳細描述</strong></p>
<p>可以通過點擊“源代碼”切換錄入格式：html格式和文本格式。</p>
	]]>
    </content>
  </section>
  
  <section id="edit">
    <title>編輯影片</title>
    <content>
    <![CDATA[
參見添加影片
	]]>
    </content>
  </section>
  
  <section id="copy">
    <title>復制影片</title>
    <content>
    <![CDATA[
參見添加影片
	]]>
    </content>
  </section>
  
  <section id="trash">
    <title>影片回收站</title>
    <content>
    <![CDATA[
類似windows的回收站。在這裡，您可以把確實不想要的影片從資料庫刪除，也可以把想要的影片還原。可以一次處理一個影片或一次處理多個影片，操作方法同影片列表頁面。
	]]>
    </content>
  </section>
</help>