<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<help>
  <section id="list">
    <title>影片列表</title>
    <content>
    <![CDATA[
<p>您可以进行如下操作：</p>
<strong>查询影片</strong>
<p>您可以按照“影片分类”、“服务器”、“推荐类型”、“关键字”（“影片名称”或“演员”的一部分）进行查询。可以使用某个条件或某几个条件的组合进行查询。另外，您还可以通过点击列标题对查询结果进行排序。例如，点击“影片名称”将会按照影片名称排序，再次点击将会按照影片名称反向排序。</p>
<strong>快速编辑影片</strong>
<p>您可以直接点击某影片的某个属性（编号除外）进行编辑。例如，假设影片列表中有一个影片，其名称为“大旗英雄传”，您打算把影片名称修改为“铁血大旗”。您点击“大旗英雄传”后，会出现一个编辑框，里面显示着“大旗英雄传”，直接在编辑框中输入“铁血大旗”，按“回车”键（注意：可以是按“回车”键,或者是鼠标点击页面空白处）后，影片名称就修改为“铁血大旗”了。</p>
<p>同样，您也可以快速编辑影片的推荐类型、更新时间、点击次数（如果启用的话）等信息。</p>
<p>另外，象“精品推荐”、“分类推荐”等属性，只有两种状态“是”或“否”，您直接点击图片就可切换。</p>
<strong>批量编辑、删除影片</strong>
<p>您可以一次编辑或删除多个影片。首先，通过点击影片编号旁边的方框选中您要编辑或删除的影片，然后从影片列表下方最左边的下拉列表中选择您要进行的操作，即可一次编辑或删除这些影片。提示：批量操作时，排序功能可能会有帮助（参见上面的“查询影片”）。</p>
<strong>添加影片</strong>
<p>点击影片列表上方最右边的“添加新影片即可”。</p>
<strong>编辑、复制、删除影片</strong>
<p>找到您要操作的影片（参见上面的“查询影片”），点击该影片最右边相应的操作即可。</p>
    ]]>
    </content>
  </section>
  
  <section id="add">
    <title>添加新影片</title>
    <content>
    <![CDATA[
<p><strong>影片信息
</strong></p>
<p>影片分类：影片分类是必填项，用于帮助用户找到需要的影片。如果您还没有添加影片分类，请您先设计好影片的分类，然后到“影片管理”下的“分类列表”模块添加分类。现在只允许把影片添加到末级分类（即没有下级分类的分类）。<br />
 服务器和地址：服务器和地址是必填项，用于影片点播。如果您还没有添加影片服务器，请您先设计好影片的服务器，然后到“影片管理”下的“服务器管理”模块添加服务器。例如，您有一部影片地址为“http://skyuc.com/电视剧/大旗英雄传/01.rmvb"，集数为40集。先添加服务器地址  “http://skyuc.com/电视剧/"（注意这里建议您以斜杠结束，以减少影片地址的长度），再添加影片地址“大旗英雄传/"，输入"开始集数"为"1"，“影片集数”为“40”，“格式”为“.rmvb”，之后点"设定"，此时会出现系统自动生成的影片地址，如果地址有所错误，可以重复之前操作或手工修改直至所有地址都正确。在生成的地址后面有“顺序”和“显示”两个输入框，您可以自定义每一集的名称和显示的顺序。最后填写影片详细描述再点提交。<br />
影片缩略图：如果您的系统支持GD（php的函数库），您可以在“网站设置”通过选择“开启缩略图”，这样，在上传图片的时候会生成缩略图，并且，影片缩略图的大小可以在“网站设置”中设置。如果您的系统不支持GD，您就只能上传图片，而且大小也只能自己预先处理好。
</p>
<p><strong>详细描述</strong></p>
<p>可以通过点击“源代码”切换录入格式：html格式和文本格式。</p>
	]]>
    </content>
  </section>
  
  <section id="edit">
    <title>编辑影片</title>
    <content>
    <![CDATA[
参见添加影片
	]]>
    </content>
  </section>
  
  <section id="copy">
    <title>复制影片</title>
    <content>
    <![CDATA[
参见添加影片
	]]>
    </content>
  </section>
  
  <section id="trash">
    <title>影片回收站</title>
    <content>
    <![CDATA[
类似windows的回收站。在这里，您可以把确实不想要的影片从数据库删除，也可以把想要的影片还原。可以一次处理一个影片或一次处理多个影片，操作方法同影片列表页面。
	]]>
    </content>
  </section>
</help>